屌你究竟明明咩叫釣狗公

釣狗公係佢主動提出關於sex
你拒絕/拉開話題幾次
佢都係拉翻落去sex 同想搵你出去扑野
你再玩佢先係釣狗公呀

人地一開始提sex你又受甚至你主動提出
依一種最多叫釣咸濕佬咋 明未呀撚樣

成班撚樣新會員人玩你又玩
又唔知自己衰係邊
又有更多新會員撐果下先on9

屌開放id注冊真係低能
一大堆低質小學雞 真心膠入撚曬黎

波台是但出篇潮文成班真心膠block仲當自己維護正義咁樣

出少個唔字

最早出聲屌係我
俾人話正義撚

你出得太多膠po

Agger

agger
裝得果啲app唔通真係識朋友咩
因為對方劈頭問 sp? 就當人厹
係fb/tg果啲死lur爛lur想呃蝦條果啲就真係厹啦

推到你班新會員見到

小學雞 cd rom 入侵後果

D新會當你煩膠

咪臭係
不嬲吊厹大忌就係撩返人轉頭
仲以為自己好叻叻玩到人

其實新嘅可以仲煩 一見假膠就block

你睇下波台d膠po員潮文

D新會當你煩膠 [/quote]
其實新嘅可以仲煩 一見假膠就block[/quote]

你睇下波台d膠po同潮文 [/quote]

入黎睇呀撚樣新會員

正皮

釣厹post越來越多

質素與數量

冇眼睇

覺唔覺我釣嘅狗公叫高質

成個熱門都係你

block飽佢囉 上個論壇都要咁嚴肅為乜
屌波台又係 不嬲都係咁玩架啦 唔理咪得

屌 玩完第一次嗰個柴灣就經典啦
之後越成班智障低能仔又學人玩
知唔知咩叫氾濫呀
搞低哂啲post嘅質素
仲要以為自己好叻
其實就好似玩fb要人like咁
希望人地認同 提高自己嘅存在感
分分依啲先係冇人要毒撚
班垃圾 食屎啦
屌你老母

班傻仔仲要以為自己好撚型

最初都有份屌

正心講得岩 成班垃圾

如果呢一世人只可以同會員 濛 講一句說話 你會講乜

好撚多小學雞想刷存在感

屌你老母

會出現大量show block user

所以依家睇都唔想睇 成班跟風9 以為依家有ac上連登就好撚巴閉

ching ho ball

一入去就比人話道德塔利班
但真心覺得講到明話搵sp你仲搞人話人狗公真係

班垃圾中學雞擺明開呢d post搏出位啦
以為玩鳩幾隻垃厹覺得覺得自己高人一等可以審判人
其實同堆厹一樣垃圾

喺Skout入面做緊漁夫 你問我答

其實見到依個po負平我就知道有好多人都唔同意依家d釣狗公po
只不過唔出聲咁解
但有時真係要企出黎

睇呢到咁多姣絲自貼收兵就知男女都有性需要
不嬲釣厹都係騷擾到正常女仔先出手玩佢
Skout係繁殖場嚟㗎 入面都唔知有冇一成唔係為咗sex
真心交友都用其他apps啦
搞寸個場搞到j痕嗰班冇鮑食 西痕嗰班冇腸食
陣間出哂嚟周圍騷擾人真係多得班正義使者

依個唔係我重點我都冇諗個依個問題
但你都啱

屌你老母留名

好撚快

個咩tommy係on9至極

但釣狗公果team人同佢無分別 一樣咁底質

話佢地 就俾佢地反話係厹

有巴打同佢地理論就比佢地話係厹 痴撚線

佢地成班都好低質

佢地根本就係睇人仆街最開心既心態去玩，但係完全唔覺得自己係仆街
咁鐘意釣既話又唔見佢地去老蘭釣

6萬幾代表左d咩

Block得？

6萬幾代表左d咩[/quote]

Block得？[/quote]

又唔洗block
正如對小朋友 乜都唔識 係應該教左佢先
但當然唔聽教就另一回事
其實個正評數追得好貼

之前屌完而家又屌 屌到2046##fatc

啱呀
根本完全唔同晒嗰意思
只係為咗make noise

講咩小組工作人員 唔知以為新職業

喺Skout入面做緊漁夫 你問我答

冇計

其實之前入過佢地個所謂工作人員tg想講入面班人自己都好厹lol…
話說有個絲打係咁幫佢地錄音，
等佢地再sd出去釣人，
d人就叫個絲打錄埋哂d引誘人既喊野
而最搞笑既地方係 個絲打又真係錄喎…心諗
個絲打仲話男朋友都知
心諗 你男友知你對住咁多麻乜佬講淫野都無反應

根本佢地自己個“工作人員”group就已經係最龐大既厹同姣屍group

留名

呢堆垃圾根本就係借釣厹個名食絲打
厹走去厹
釣自己同類笑撚死

根本最多厹就係果個gp

爆多d

呢句真

推到班刷存在撚睇到

無啦 一早走左
但個絲打幫佢地錄既野真心…我自己聽到都
心諗有乜可能係堆唔識既麻甩佬度講出嚟 同男友講都面紅到講唔出啦下話
佢錄完d人就係度j佢把聲
我記得仲有人懶自嘲咁話好似佢地都變左厹咁

仲有一班學生跟住玩
真係唔識死

@hktgb果個？

推

agger
講晒我諗既野

一定要推

係一個搵sp既平台話引狗公 笑撚死

Agger 0負皮

成班低質小學雞係到圍住打飛機取暖
開放id注冊真係搞到好撚低質
個漁夫post
根本就你情我願
咁撚樣都叫釣厹

佢老未
遲早去參加相睇然後影人上黎話釣到姣婆中女/狗公
到時真係做臭lihkg個朵

有啲人自己主動話話上人屋企 叫人上自己屋企
跟住自己提出扑野先
都屈人係狗公啦

主動引人搞野又話人地狗公
完全唔知咩係釣狗公
搞臭連登個名

同入雞竇叫啊叔免費屌佢之後話人意圖強姦一樣

好懷念以前真係釣厹

當年成班女神有冇係度

...

其實仲有運作緊 不過避下風頭先

正評

同意，之前仲見過佢地主動引d仔扑嘢

痴撚線

佢地就算柒左都要死撐

陳家欣

漁夫po 果幾位仲係死撐

好撚on9 心諗到底幾多on9仔混左入黎

註冊

繼續推 等新會員明白觀念

Skout 擺明係交友/約炮apps
人地識唔識到女 關你撚事咩

係欣嘉塵

漁夫po樓主悄悄留下負皮

入面成班小學雞圍爐打飛機真係好嘔心 屌鳩佢地又會話你道德撚上身 佢地懶係正義釣狗公除害咪又係道德撚上身 成班都on99

釣正常様你有upload抆耳仔圖喎

漁夫team
悄悄留下負皮

依位小朋友睇下自己有幾低能先

講錯乜 你指教下

Skout 係交友app
Lihkg 係咪呀小朋友

gp呀 人地tg入面sexting 都唔關你事啦 下嘛

況且：
(Skout)

個gp係咪由lihkg 組成先呀
Lihkg係咪專比你組成依種借釣狗公名義 實際係溝絲打的gp?
你地依家依種行為唔見得好過skout狗公幾多
人地講明搵sp 你地借d意溝絲打 好似仲比較狗公
小朋友 大多少少先上黎啦

你中文真係比較差 你上翻去睇多次先
依家係你地釣錯人 唔係唔比釣
我邊句話唔應該釣

漁夫po 果team 人
我知你地mon實依到
估下點解你地釣狗公都會咁多負評

咁撚鐘意釣, 不如係高登釣丫
扮女自拍post相出黎, 引班厹pm
我覺得高登班厹仲撚痴線

釣高登仔好過釣出面交友apps果d

你睇下種金得金 講咩先
已經覺得係lihkg開gp溝絲係冇問題

你係咪on撚鳩？雙重標準到你條撚樣
真係想打撚柒你啲on9仔

小妹我以後唔敢上lihkg

上完連登就tg個gp都要俾你管埋呀
使唔使以後所有連登會員溝女要問過你呀？

或者倒轉講 skout係交友app 厹用嚟搵sp
同用lihkg溝絲打有乜分別？
咁你咁撚憎人溝絲打 點解又要維護人喺skout搵sp呢？

最後 你唔代表連登㗎嘛
如果管理員bam晒啲厹post係一件事
但係唔好走條茂利出嚟話唔俾喺呢度做乜做乜
你以為自己邊個？

我懷疑佢地得初中左右

個種金得金真係 ... 咁講法姐係認左係借釣狗公之名去媾絲打姐 咁仲扮咩嘢為民除害去釣狗公
根本個本質同果班玩skout 呃閪嘅狗公無分別

你真係釣厹我冇野好講
但你自己裝個局比人踩黎伏人呢點真係仆街

有乜理由你情我願都可以叫人做厹
人地都開宗名義搵人扑野
你咁都accept即係受扑
明明係你情我願

呢d情況10個男人9個都中伏啦, 淨低果個就係怕比人玩

小朋友
究竟你有冇睇過我講乜
Lihkg 員skout係咪一樣都係交友平台呀
你依d都講得出口 真係證明高登你都冇上過
紅字真係經典

屌你班on9仔 乜撚都唔識分

當你係食環d撚屌 你正常應該係去人餐廳check衛生捉老鼠 屌你老母而家你on99走去人地寵物店捉人好多倉鼠寫埋report以為自己好撚o岩

正解
根本係想整蠱人 使乜講到自己懶正義
正常樣嗰日 開到七個post 個個上嚟咪係想睇人仆街 唔通為咗伸張正義？

同樣道理 上skout搵sp咁戇鳩 俾人玩係預咗啦
成班友出嚟唔知維護啲乜？

一向唔識應付小朋友 我係咪講得太深奧
漁夫po主mon實又唔出聲

人地屌緊你呀

其實佢地咁做 構唔構成誹謗?
如果d人係正常使用交友apps, 而比呢班set個局比人踩既人裝到

最後被人大字標題用厹個名拎上網公審
結果嚴重影響當時人人格同聲譽
呢個情況算唔算誹謗?

有冇上過高登又點？ 上咗高登10幾年你就好自豪？
係高登老會員就係你最大成就啦？

連登就係連登 連登入面個個都係新會員

釣厹件事 如果admin bam嘅話咪冇得玩囉
但係唔好走班粉腸出嚟話唔俾其他人做乜做乜

推

Btw, 注你老母

老老實實
比女人主動傾SEX甚至想做SP，10個男人有9個都狗衝啦
班玩人吊狗公既咪又係會咁，唔好同我講真係個個聖人啦

究竟係主動釣厹公既人係道德撚
定係屌亂釣厹既人先係道德撚

成班傻仔以為自己真係喺到執行正義

等其他人接力
實在太低能

明明人地屌緊佢都當撐佢

性面前我諗大家都係極醜惡
但行得正企得正驚鳩咩
正如之前sex cam既水魚
你地係恥笑多定可憐多？

點解佢嘅理解能力好似少咗節咁 講緊A無啦啦連左去B 我都睇唔明佢覆緊d乜鬼

開始覺得自己應佢多餘

哦 即係用權力壓你你先識收皮
同大陸人冇分別

唔好恰弱智仔啦
佢淨係識屌閪架咋

4位漁夫team悄悄留下負皮
真係想召喚起底組搞掂佢把

連登第一煩膠

佢地心智 智商都好大問題

好可憐

個漁夫po主連入黎回應的勇氣都冇

佢根本就講嘢無point唔識答
我之前都好有邏輯咁打段文分析件事 佢都唔回啦

係咁有道理就唔洗一俾人屌就笑人係tommy仔啦
十足十小學雞互串咁
望佢唔好入黎回添呀 口水都慳返

推post畀更多人知道哩種釣狗公手法是沒有意義的

順便證明有幾多低能入左lihkg

陰公個種金得金比人踢爆左發脾氣玩自己同類玩到自己都現埋形
你想圍爐自己玩根本無人理到你地
但係又要玩得咁撚柒又要係連登公告天下搏出位咁就咪話關人地撚事啦

成班小學雞新會員搏上位
柒左梗係唔夠膽入黎

新會員唔係問題但係唔好咁撚低質
唔同意佢既做法就話係人＂厹＂ ＂阻你搵食呀？＂
漁夫post見負皮多過正就知道柒左啦
有d人仲係到死撐
上唔到位就收皮啦

Lihkg釣厹就係咁釣
唔順超既死返高登

所以咪比人圍屌
Po主深潛

呢度都係
我回咗咁耐 有冇一句話陰損人？
你地呢？ 又弱智又小朋友
我講啲point就避重就輕

有冇發覺有理解能力問題嘅係你地？
淨係識自己友就撑 對家就屌
有冇發覺我講緊嘅係第三個角度嘅睇法

宜家想上網識女朋友都驚比人玩，成班人係又玩唔係又玩

因為你好明顯理解能力有問題
不如咁
睇3個po正負評數
再諗下:
點解漁夫會負評多過正
柴灣果個會正多過負
我依個po點解又會正多個負

條友覺得咁多正評都分身洗出黎

屌潮文班柒碌真係得啖笑

有腦就唔係香港人啦

ching ho ball ar

其實係香港溝女就係狗公
加下既香港男人都係咁諗
講真呀 你溝佢你想唔想屌佢？
好老實 唔多唔少 正常男人都想掛
加下純粹想r水吹都係比人當狗公

咩咩釣狗gp 入面一定有狗公
借頭借路班釣狗引絲打入 再私下聊絲打
提提你 邊個私下聊既 佢就真係狗公

好撚憎係又狗公唔係又狗公
Tommy就真既

不過網上識人既 你地帶下腦喇
傾幾句就肯見你仲肯出去？ 冇野呀

柴灣嗰個 第一次玩 新鮮 個個入嚟睇人仆街
之後嗰啲 "咁快又玩" "玩嚟玩去嗰啲嘢" 悶 就想阻止其他人玩

我問你：
1) 點解正常樣就低死 tommy就"搵sp有乜問題"
2) 點解你覺得自己係連登警察？ 係度立法定義 乜嘢係厹乜嘢唔係 乜嘢係連登做得乜嘢係skout先做得 仲要自己執法

無人睇得明你個第三角度係乜...
我地話你弱智都會解釋你點弱智法丫

真係"咁快又玩" "玩嚟玩去嗰啲嘢" 悶?
人地由頭到尾都係屌你玩錯對象呀傻仔
1 你要打多次完全係1999
2 咁你又點 狗公警察呀？溝女搵sp就係犯罪呀？
你咪係到雙重標準
連登就係唔比 你係到借d意開gp小圈子溝女呀低能
有種自己開個po問係到開gp溝女得唔得呀

解釋埋點解我個po點解正評多過負評咁多呀 咪扮睇唔到
漁夫po入面有幾個人話悶 呀 搵個出黎 依家係15:32 咪諗住開分身依家去話悶呀

點解依到全村人都笑你呀
你連人地屌你定撐你都分唔清呀小朋友

第一個玩係正常樣主動聊扑野

之後係玩到變晒質 你地主動聊人扑野先出聲

果d咩group唔講住 放撚大埋紅字你睇 咁樣夠清楚未?

我嘅睇法好簡單
上得skout搵sp 肯定俾人玩多過搵到真西
係厹定咸濕佬定正常人根本唔重要 厹或者釣厹嘅定義冇咩好抝
喺連登叫人唔好去skout玩鳩人 諗下都知有幾戇居

人地玩鳩人 你鍾意咪睇吓唔鍾意咪返出去
小學雞咁 話唔俾人玩 使唔使個個陪你玩公仔呀？
(仲要skout上面有人玩人你阻止到咩？)

回應左我先呀
回唔到就skip

d厹係垃圾
但睇唔出你呢堆特登係skout扮女人審判人既垃圾同個班厹有咩分別
淨係識講咩唔鐘意睇就出去
都講到口臭
你唔想人理你就咪撚係連登開post啦

唔撚識應直接扮睇唔到

錯就認啦 死撐有乜謂

佢地認完錯咪又係繼續縮返去tg到繼續釣

我咪講過 「釣厹根本係想整蠱人 使乜扮哂伸張正義」
係你睇唔明使以為我「屌緊你都唔知」

講咁耐仲唔明。
憑乜嘢你去定義乜嘢人玩得乜嘢人唔玩得？
耶撚覺得全部性濫交嘅人都有罪啦 用呢個定義係咪個個都抵玩？
玩人係skout生態嘅一部份 你嘈乜撚？ 又有乜能力阻止？

高登就係 呢度連登 你話事呀？

agger

樓主比人釣過？
btw 啲釣狗公post的確低質左

咁講 如果唔叫釣厹 叫釣咸濕佬 或者直接叫玩鳩人
你地係咪就唔嘈？

又將連登同高登講到無關係咁
解釋都解釋到口臭

如果你地釣個方法係岩既
就唔會咁多人出黎屌柒你地啦
仲鳩下鳩下咁

收皮啦屌你老母呀而家

冇咩好解釋 我冇上高登嘅 你趕我走
你有冇辦法？

仲覺得自己好撚啱
睇正負評啦傻閪
就係高登變咗質
先上Lihk
乜撚野無關係
死纏爛打先係狗公呀
屌你老母臭閪

一句講曬 比唔比係連登開gp溝絲打

咁係你厚臉皮姐
覺得柒咗衰咗無問題
我地當你傻鳩咁笑囉
睇正負評都知啦

高登就係 呢度連登 你話事呀？[/quote]
比人踢爆係到發爛炸

連登唔想收新會員嘅 咪規定高登有ac 先比入囉
連燈有冇話過唔想收新會員？
自己一廂情願想霸咗個論壇
小學雞 有玩具唔想分俾人玩啊？

比人踢爆係到發爛炸[/quote]

屌你老母搵食行遠啲
借Lihkg做乜撚野呀

比人踢爆係到發爛炸[/quote]

明顯係

一句講曬 比唔比係連登開gp溝絲打

洗鬼趕你走咩
睇你係到比人撚都幾過癮

屌你老母閪仲唔撚明
係呀，而家唔想你玩呀
你好撚低質呀

依po十個有十個都係話你低能

屌你老母上水回啦

老老實實我就講道理既 第一個玩鳩個個天水圍既我覺得正正常常 但係而家就好似為玩而玩 問題唔在於你玩 你玩你自己係屋企可以鐘意玩下屎眼又得 玩下你條賓周都得 問題係你玩完放人上網呀 明明你撩人屌閪 條仔就應承出黎你又影鳩人相 後面笑鳩人地 又放上網 你自己靜靜雞玩 鬼得閒理鳩得你咩 老實講句 如果你係絲 你一個普通朋友冇啦啦撩鳩你做佢sp 你放鳩佢上黎我又覺得ok 問題係s9係個交友app黎 一個交友App自自然然我覺得有人會利用依個渠道去找返佢自己同一類人 好似部份人係認真識朋友 識男/女朋友 or 屌閪
情況同去老蘭一樣 雙方自己覺得自己冇問題就得啦 而家比我既感覺就你登哂廣告話你做雞 雞虫上門搵你 跟住你話你其實唔係 我玩鳩你架炸 跟住放你上網 比人笑下你幾咁咸濕 咁有咩意思呢

你除咗屌老母仲講過乜啫？
回你屌老母呀？ 咁低質

上面一大堆pt你夠唔應啦
唔識應就出聲啦

垃圾厹gp

我就係果個post2 喪屌班柒頭

無差別釣魚就叫釣狗公

比我插幾下駁唔到就屈你係厹同叫你唔好睇

成班小朋友

大家有目共睹新會員有幾撚低質
你正正常常都無人話你啦on9仔

有講道理嘅巴打我真係好高興。
1）唔係依家為玩而玩 第一個已經係玩
2）喺skout玩人 要定義佢低俾人玩先玩得係咪戇居？
3）唯一爭議點：玩完擺唔擺得上嚟連登？

小朋友人數大增

依張笑鳩死我
厹釣返自己 都幾好睇

你盲嫁？？
你呢啲on9梗係要加多幾句屌你老母啦

真係好似細路嗌交
跌落地仲要拿番堆沙
笑死

重低質過高登
以前高登係fb釣 叫做正常社交平台釣厹合理
依家係約炮app釣 都痴撚線
你唔去紅燈區樓下企街釣

直頭去維記門口伏啦

1.咁你懶係正義做乜姐？收皮啦柒咗仲兜
2.你都on9既，咁我係女仔，我skout正常交談，約佢出黎，傾幾個月，同佢一齊，搵日再暗示撩佢扑野，佢肯佢係咪狗公呀？
定義都唔洗，你傻撚咗定腦裝屎呀
3.爭乜撚呀，睇正負評都知啦屌你老母

仲可以大條道理
屌你老母

點解skout玩人係生態一部分

定你主觀認為網上用第二個身份就可以玩鳩人唔使負責任？

你無point 就一定架喇 抵畀人屌

今日放假可慢慢睇你畀人屌

有講道理嘅巴打我真係好高興。
1）唔係依家為玩而玩 第一個已經係玩
2）喺skout玩人 要定義佢低俾人玩先玩得係咪戇居？
3）唯一爭議點：玩完擺唔擺得上嚟連登？[/quote]

1.咁你懶係正義做乜姐？收皮啦柒咗仲兜
2.你都on9既，咁我係女仔，我skout正常交談，約佢出黎，傾幾個月，同佢一齊，搵日再暗示撩佢扑野，佢肯佢係咪狗公呀？
定義都唔洗，你傻撚咗定腦裝屎呀
3.爭乜撚呀，睇正負評都知啦屌你老母[/quote]

我同佢講左成日
佢比依三點完全唔撚關事的pt 出黎
真係屌佢老味好撚慘
生個智障出黎

人地屌緊中學生上連登低質小學雞
俾人屌緊都唔知

巴打我都認得你

雖然話佢地影響唔到我地

但真心睇唔過眼

種金得金 其實依到全部都人都係屌你
明未

1.咁你懶係正義做乜姐？收皮啦柒咗仲兜
2.你都on9既，咁我係女仔，我skout正常交談，約佢出黎，傾幾個月，同佢一齊，搵日再暗示撩佢扑野，佢肯佢係咪狗公呀？
定義都唔洗，你傻撚咗定腦裝屎呀
3.爭乜撚呀，睇正負評都知啦屌你老母[/quote]

我同佢講左成日
佢比依三點完全唔撚關事的pt 出黎
真係屌佢老味好撚慘
生個智障出黎[/quote]

我又唔係回你

語癌

屌緊你呀人地
柒夠未

其實真係唔駛嘈
本身玩得釣厹都一定係班廢青毒撚先, 屌你老母正常人哪來咁多時間
其次lihkg呢班就一定係細路, 根本連正常社交思路常識都無

同佢地無得溝通

其實唔係新會員
舊時高登都已經有呢班on9

我同佢講左成日
佢比依三點完全唔撚關事的pt 出黎
真係屌佢老味好撚慘
生個智障出黎[/quote]

我又唔係回你[/quote]

見你on9屌柒你呀懵撚

啦啦啦我就講道理既 唔係都唔會打咁大篇 希望你地認真稔下 有冇問題
1) 咁都唔係叫為玩而玩 咁係叫咩呀 人就係咁架啦 第一個玩大家就覺得有趣 因為新鮮 大家會覺得睇完笑下就算 但係而家你地專登搞個group (唔知點解有個group啦 聽聞個group仲話要搞個party 唔知咩purpose啦 唔知有冇真厹係入面啦) 仲講到自己係咩咩部門咁. 背後個目的都就係想睇人仆街姐 想好似第1個煮八個條友比連登仔笑到面朦一樣 你睇得出慢慢 都唔係對方撩鳩你既 係你地撩鳩返對方 咁仲唔係為玩而玩咩
2) 乜係s9到玩人 佢地就有權利比你玩架啦 你咩logic黎
3) 已經唔算係爭唔爭議啦 你睇下幾多負評就知啦 仲問
夠膽死一個厹post完左仲有下一個

條友真係同佢地口中所謂既厹一樣咁on9

乜鳩野 你有冇學過中文
理解又理解錯 表達又1999
睇完你都唔知你講乜鳩
講緊你呀 種金得金

舊時高質好多

睇黎每屌一句都要加句
話你呀種金得金

真係好撚柒
果然同堆厹一樣智商

個個屌佢地手法錯撚左
佢地夠膽講：我地就係咁釣架啦, 唔鐘意睇死開啦

屌, 真係小學生都未必咁戇鳩

一直講緊嘅係釣厹嘅方法 唔係要做道德撚 佢地做厹比人捉到固然抵死
釣唔係問題 但問題係釣個方法
人地一開始話明招sp 你又要accept人裝人彈弓 咁唔係叫釣 叫比個伏人踩 人地都開門見山講明個目的 河水不犯井水 你又做咩去搞尻人地 係釣嘅都係個啲死chur扮識朋友實際搵西屌個啲小人啦

講中晒

而家啲新會員真係好撚惡 郁啲就話唔鍾意就死開

秦國都有人屌, agger 都有人屌, on9仔

邊個係中學生咪邊個俾人屌緊囉
你講一次 屌鳩啲低質中學生 學人上連登

生著 種金得金 呢d柒頭 真係幾世唔修

高登個班 係fb開幾個假ac釣
正常社交平台 冇啦啦叫人出來扑野 的確係狗公
而且佢地唔會答應厹出來扑野 係厹不停性騷擾 要人出來扑野 佢地先會玩佢

但連登係Skout釣 明顯係約炮app
學樓上巴打講 你唔去維記釣 /同紅燈區企街
人地問你價 你話好有咩分別

屌條友真係有語障

咁唔叫釣厹 叫玩鳩人 係咪就無問題？

咩事呀金生

宜家咪好似個女引誘個男搞野 跟住比個女既阿爸阿媽告強姦 衰十一 係咪咁

我理解能力較低 sor

已經係佢地個post講過tommy仔係on9，但係錦釣無意義，而家成班友仲要衝出黎柒

種金得金回人地屌佢既pt
竟然係你講得岩 然後回埋d冇關係既野
笑撚死我

最好笑係明明班友係道德塔利班先去審判狗公
你屌尻佢地 佢地會話你先係道德撚

小心 宜家啲人咩pt都亂咁話你

你講果陣都應該好舊

我09先上高登

玩鳩人放上網 點解冇問題？
Tommy仔有女朋友都約炮 係狗公

但係約炮app約炮好正常
你地班垃圾係個到釣狗公同 企街比人問幾錢 你答300蚊無限q 有咩分別

岩啊diu

睇依度幾多巴絲講中哂個point 同埋有幾多個負評就知啦 有錯就認左佢啦
你地自己開個厹group你地自己慢慢玩 係你地自己個Group到share 你地既事 你地自己個Group到圍威喂 約埋出黎開party 都冇人理你地(當然啦你地個group 個宗旨好似唔比私底下約d巴絲既 唔知你地個Group有幾多個破左例啦 仲話要開party 玩玩下厹變左開party 都幾好笑既其實) 但係你擺上黎連登 出哂人地個樣就有問題啦好明顯 不如你地去雞埸到影鳩D雞虫個樣啦

成班漁夫team mon實但唔夠胆出聲

等緊金生上水

本身都唔想咁講架啦 唔係一陣又比人話打手 連登而家比你班友仔搞到低質哂

佢地唔係屌我 係屌班釣厹gp懶正義
我不嬲覺得咁係玩鳩人 冇咩借口好講
亦證明睇正常樣睇得好開心 之後新post又屌鳩人嗰啲係道德撚
咩主動約炮先算厹全部係廢話

你哋睇咁耐都唔知我唔係釣厹gp 唔怪得你哋一頭霧水
根本理解能力有問題係你地
(唔好賴我講得唔清楚 有一兩個巴打又睇得明)

舊時釣厹係屌柒佢地都仲要撩人出黎仆嘢
個啲就真係厹啦
宜家個啲對話
明明2個都傾得勁開心
你情我願狗咩公姐

呢樣同定義乜嘢叫厹一樣道理
如果真係有人去雞場影啲雞蟲然後擺上網 你又知好多人反對？
我覺得一半半 好多人會抵佢死 鹹濕佬叫雞 依家通咗天

佢地會無視你個point

屌你真係智商得幾歲咁

你去影雞場啲母雞同公雞 啲人笑兩下一樣屌返你咋傻仔

情況係大家都願意去咁做 你地就好似扮母雞再去釣雞蟲 真係on9至極

你理得人姐？ 香港賣淫犯法嗎？ 犯法嘅集團式 有組織 非法入境 經營場所咋傻仔

求下你啦 香港地讀書唔貴架...第時大個你就後悔

成班係屌你呀種金得金
咪係到拉盟友啦

我寫包單 你放上高登9成人即屌你老母
自己入下高登同連登成人區 有大撚把夜遊post
傻撚左呀依家 叫雞都要比人影放上網 批鬥
重覺得有人會企你個邊

你走啦小學雞 明顯未知規矩係到鳩up

仲講緊依樣？
我頭先係要屌走嗰件 一大嚿肥叉燒

我屌人係用腦
你屌人係發下牙㾗

弱智走來同我比

你自己拉上睇啦 每一個都係屌你呀
唔好扮唔到啦
依到冇一個人係撐你

弱智 喺度發牙痕
毫無攻擊力

無回應過我

Agger 成班傻鳩貪得意人釣佢又釣

其實金生活係自己嘅世界都幾開心
人地屌佢都可以去buy人地啲point
大佬你take緊咩side架

無啦啦走去扮女人已經夠心理變態啦

唉，屌你老母 好聲好氣真係唔得
我前面係屌緊你呀會員編號#46139 種金得金！
認係上連登媾絲打果個係你呀！！

你唔係group member嘅話
你做乜鳩嘢幫埋人地group發言呀！

講得出上連登媾絲打無問題嘅人，都抵屌啦，理得你係咪果個group d人

屌你老母成隻小學雞咁，乜撚嘢「高登就係，呢度連登，你話事呀？」到底要咩智商先諗得出哩句說話？咁高登又憑乜嘢話事唔畀人開group媾女？唔通林生有定壇規？

你唔洗覆d咩，只需要答上面紅色果條問題。
唔清楚我鬧你乜嘅refer返去#167個回覆睇你講過d咩